各商舖 (KFC、惠康、7仔) 都收到劇本了

5點鐘收舖，今晚入夜後將會係一場惡戰。
祝留低打陣地戰嘅你順利過關
我就屋企開住冷氣Live睇你地表演。

blocked

傻西，你地以為我散水撚。
留名睇埋今晚睇過我情報有冇錯囉。

搜捕行動7點鐘開始。

要留意下